何妖好慘 比人捅一刀仲要輸埋

抵啦你

學位都冇埋

粒LIN都無埋

真係輸哂其他區加油 打倒建制

重要比個鬼佬當面咁串

何已完

每次指定動作小鳳姐賀落選, 約定大家明天去何堯辦事處

好L慘 想喊

笑到喊

點完？

抵啦 DLLM

好似話輸17

佢死撚左都還唔到721條數呀

何妖真係柒到冇朋友

慢慢黎啦 起碼佢輸左好多野

比人插
比人撚
比人剝奪學位
比人打爆老豆老母
比人爆辦事處

仲要輸埋

真係好大犧牲

開香檳

幾多票?

一齊點算下佢輸左乜

哎呀 陰尻功喇

龍鼓灘站點票完成。
何君堯得348票
盧俊宇得365票
蔣靖雯得7票
有4票無效

悅湖區發來賀電

2cm 算鳩數

人地台灣扁扁出埋子彈

但佢立會嗰到 ??? 係點樣 ?

好慘

人格

天有眼

死撚剩把閪口呢

其實點完票未?

不嬲冇既野唔當輸左喎

2cm

好多都未

連老母個墳都爛撚埋

下次割埋第二粒

仲有匹馬
何妖bb 我地同你有排玩

未完㗎仲有律師

幾時無埋另一粒

未夠 直到佢人生已完先得

捅一刀都贏唔到

依幾樣野佢跟本唔CARE
除左輸左區選之外佢零影響
一定唔可以放過佢

大站唔係未點完咩

正

做場戲以為有效果

冇lin冇學歷輸議席既死廢中

祖墳都比人堀埋

冇人可憐

得2cm,唔係諗住有用下話

唔拮果刀輸得仲難睇

當佢乜都無果陣就係要佢用鮮血幫遇難手足祭祀

點完票啦咩 ???? 好似未完

抵撚死

我要睇你俾天收

仲要被英國議員串，佢 DQ 佢。
嬲到成塊面紅晒，仲要忍，強顏歡笑

跟住好似垃圾桶咁有官做

個墳都冇埋

無野既，依家只不過係過街老鼠、身敗名裂，都唔係家破人亡、百病纏身！

輸埋粒Lin

但佢有十幾件黑超人保護佢

冇撚所謂啦
不過記得要找721條數先
如果唔係班黑社會乜都做得出㗎
如果唔係你老母又跣低

輸到甩Lin

下次個撚樣要用槍射自己先得

老母個墳都

呢屆何妖大獲全勝
1老母個墳 2學位 3俾人捅
4俾鬼佬當面潤 5輸埋區選

確定左輸左未？

未輸架

真係慘
黨一定會忘記你架戇鳩仔

衰開有條路！

學位無左
議席無左
Lin頭無左
家墳無左

佢得返錢

你同佢擔心啦
共狗一定比返個位佢做
同大家鬥氣

好撚開心 訓唔着

重聽日?

個醫生話 好彩佢趕得切嚟醫院 如果唔係個傷口都埋咗口

佢一日未死都未叫輸

咪咁開心住，佢隨時會做特首

做全職殺手

屌你真係變廢老,學位又無,做哂大龍鳳,又請依個戈個

抵啦屌你老母皇天擊殺你阿契弟狗

老年先來三失
身家夠食到老死既或者

男神Luke又可以恭喜多一次

手足

係咪10張=1票？

何妖：屌你老母我而家就去選坐館

又比人插
又冇埋博士
又輸議員
連個墳都爛埋
今年犯太歲?

嘥左粒lin

做下屆律政司激死你。

陰功豬lor

佢慘？位手足就慘！！

35 : 3
收建制皮

good luck to you then

Confirmed?

輸左啦咩？

開左幾枝啦屌你

屌 1.5cm傷口

唔怕
佢仲有班鄉黑同党

今晚開心到瞓唔着

今日唔夠 hyber 啊

仲喊緊啊，何已完？

跟住同佢隔嚟班廢老廢中助選團講：你哋幫下佢啦

唔着衫踢波嗰陣

何妖要努力，繼續慘落去總會有出頭天唔好衰俾出面啲人睇

爆頭都無人會可憐佢！

到底何妖今年失去咗幾多野？
冇咗
老豆老母山墳
博士學位
玻璃爛咗
律師冇得做
2cm皮膚
粒lin
依家連議席都冇埋
仲要已經咁老
何已完人生已完

未試過咁撚開心

仲有隻馬？

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

面子
鄉黑分分鐘都唔聽佢支笛

抵

入去恭喜何已完啦

證明桶得唔夠入

大家唔好太開心住 等到下年佢連唔到立法會先啦

何妖:
學位 ❌
議席 ❌
老母個墳 ❌
天祿再拎獎金❌
打香港人✅

輸埋自尊心先大獲